‏‏‎ text-align: right

我唔做左膠

左膠正仆街

肥絲大隻我得左

dafuq

Right to left mark
ISIS文？

希伯來文唔比嘅？

你都幾悶